香港政府係唔係有隱瞞疫情？

其他地方爆得咁勁，香港竟然慢慢上升？

你發燒都唔會即刻睇醫生啦而家形勢，肯定食下必理痛飲下中藥先

好懷疑我已經中左然後好返

對比起其他地方，香港抗疫意識真係好啲

物競天擇適者生存
你係被選中既人類

你無事 但其他人有事

可能有好多狗中咗但為咗定軍心而隱瞞

雖然政府柒，但呢方面我唔信佢會隱瞞到
你病咗點都要睇醫生啦

唔係咩叫中國香港
同中國做法一樣
維穩緊要 等你地可以返工

因為香港人買晒日韓啲口罩

一D都唔出奇
依家港共有咩做唔出
我都唔係好信政府講既確診數字

就算政府隱瞞 但醫護前線咁多黃 實會有人爆料

解放軍同黑工嘅疫情應該隱瞞緊，平民嘅冇咩可能瞞到

其實係架！去睇醫生咁高危，分分鐘冇事都變有事

香港咁多醫護黃 好難暪到

慢慢上升既原因 應該係香港人受過沙士經驗

你睇香港真係9成半既人出街都帶口罩就知，外國好多唔戴

我相信有唔少人都係咁，由其年輕人

冇錯，呢班人要隱瞞，收收埋埋唔俾公眾知

其實計人口香港已經好多
會俾星國爬頭係因為佢哋唔反抗又歡迎先搞到咁

今次香港人有反抗 又自己做好晒預防

你睇下日韓成個國家有幾多人
佢哋加幾多個零先同香港睇齊都得

加個0

成日都初步確診又唔當確診

政府夠講冇手足死啦 你信唔信？

隱瞞嘅前提係政府掌握實情但唔話你知
而我唔認為果班柒碌知道發生緊咩事

自我隔離所都可以隱瞞 一定總有啲嘢係隱瞞緊

南韓日本廣州爆到咁
你話呢 香港會冇事？

除咗一確診就直接殺死條友之外，諗唔到有咩方法可以隱瞞，特別係而家叫班罷工既人上dirty team，根本行一次isolation ward已經知咩事

或者去解放軍醫院醫囉，不過解放軍地點附近出出入入記者應該mark到

但係個通報機制係高層運作